{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091285446","data":{"timestamp":" 947091285445"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091297371","data":{"timestamp":" 947091297370"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f2fd94ef-9a98-460c-8d6f-6ada9decc80d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIAZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091301971","data":{"timestamp":" 947091301971"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f2fd94ef-9a98-460c-8d6f-6ada9decc80d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIAZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091303566","data":{"timestamp":" 947091303565"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f2fd94ef-9a98-460c-8d6f-6ada9decc80d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VISU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VISU"," userResponse":" VISU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091307430","data":{"timestamp":" 947091307430"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f2fd94ef-9a98-460c-8d6f-6ada9decc80d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VISU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VISU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091309058","data":{"timestamp":" 947091309058"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f2fd94ef-9a98-460c-8d6f-6ada9decc80d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIATU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" VIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091313341","data":{"timestamp":" 947091313340"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f2fd94ef-9a98-460c-8d6f-6ada9decc80d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIATU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091314942","data":{"timestamp":" 947091314942"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f2fd94ef-9a98-460c-8d6f-6ada9decc80d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIJITI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" VIJITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091318561","data":{"timestamp":" 947091318561"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f2fd94ef-9a98-460c-8d6f-6ada9decc80d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIJITI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091320165","data":{"timestamp":" 947091320164"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f2fd94ef-9a98-460c-8d6f-6ada9decc80d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VITUMBUA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITUMBUA"," userResponse":" VITUMBUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091325185","data":{"timestamp":" 947091325184"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f2fd94ef-9a98-460c-8d6f-6ada9decc80d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VITUMBUA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITUMBUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091326782","data":{"timestamp":" 947091326782"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f2fd94ef-9a98-460c-8d6f-6ada9decc80d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIDOLE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091331189","data":{"timestamp":" 947091331189"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f2fd94ef-9a98-460c-8d6f-6ada9decc80d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIDOLE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091332790","data":{"timestamp":" 947091332790"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f2fd94ef-9a98-460c-8d6f-6ada9decc80d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIPEPEO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091340885","data":{"timestamp":" 947091340884"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f2fd94ef-9a98-460c-8d6f-6ada9decc80d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIPEPEO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091342533","data":{"timestamp":" 947091342532"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f2fd94ef-9a98-460c-8d6f-6ada9decc80d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKAPU"," userResponse":" VIKAPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091346545","data":{"timestamp":" 947091346545"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f2fd94ef-9a98-460c-8d6f-6ada9decc80d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKAPU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091348556","data":{"timestamp":" 947091348556"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f2fd94ef-9a98-460c-8d6f-6ada9decc80d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091348712","data":{"timestamp":" 947091348712"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f2fd94ef-9a98-460c-8d6f-6ada9decc80d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKAPU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091587712","data":{"timestamp":" 947091587711"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f2fd94ef-9a98-460c-8d6f-6ada9decc80d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091587771","data":{"timestamp":" 947091587771"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 27d5d858-2ea1-43fa-adf5-9d7bd903ca2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alitaka kutumia ujuzi wake na marafiki wake kuleta mabadiliko kwao Mozambique."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" MATUMAINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.show.67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091597038","data":{"timestamp":" 947091597038"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 226cb485-7a3c-4fe4-ae34-cbedcd15ca29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.show.67"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_A-V-O"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.show.67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091600084","data":{"timestamp":" 947091600084"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 226cb485-7a3c-4fe4-ae34-cbedcd15ca29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.show.67"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_S-V-L"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.show.67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091600428","data":{"timestamp":" 947091600428"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 226cb485-7a3c-4fe4-ae34-cbedcd15ca29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.show.67"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_V_S-V-L"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091610475","data":{"timestamp":" 947091610475"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 6cfd316b-49d5-4db7-9ebb-08a4494f60c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_5_1-2-5"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091623636","data":{"timestamp":" 947091623635"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 6cfd316b-49d5-4db7-9ebb-08a4494f60c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_3-2-4"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091641331","data":{"timestamp":" 947091641330"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 6cfd316b-49d5-4db7-9ebb-08a4494f60c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_3-6-9"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091642633","data":{"timestamp":" 947091642633"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 6cfd316b-49d5-4db7-9ebb-08a4494f60c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_3_3-6-9"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091648524","data":{"timestamp":" 947091648523"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 6cfd316b-49d5-4db7-9ebb-08a4494f60c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_3_3-6-9"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_60","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091656415","data":{"timestamp":" 947091656415"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 6cfd316b-49d5-4db7-9ebb-08a4494f60c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_3_3-6-9"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091663312","data":{"timestamp":" 947091663312"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 6cfd316b-49d5-4db7-9ebb-08a4494f60c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_3_3-6-9"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091669113","data":{"timestamp":" 947091669112"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fc5502c4-b429-4a99-ae04-9d8c159f7583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091687980","data":{"timestamp":" 947091687980"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fc5502c4-b429-4a99-ae04-9d8c159f7583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091690562","data":{"timestamp":" 947091690561"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fc5502c4-b429-4a99-ae04-9d8c159f7583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091690719","data":{"timestamp":" 947091690719"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fc5502c4-b429-4a99-ae04-9d8c159f7583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091700895","data":{"timestamp":" 947091700894"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 5554f36e-c4ad-4ff5-a7f4-aaf3f0a0e314"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091703520","data":{"timestamp":" 947091703519"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 5554f36e-c4ad-4ff5-a7f4-aaf3f0a0e314"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091705113","data":{"timestamp":" 947091705112"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 5554f36e-c4ad-4ff5-a7f4-aaf3f0a0e314"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091707926","data":{"timestamp":" 947091707926"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 5554f36e-c4ad-4ff5-a7f4-aaf3f0a0e314"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091709530","data":{"timestamp":" 947091709529"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 5554f36e-c4ad-4ff5-a7f4-aaf3f0a0e314"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" CH"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091719388","data":{"timestamp":" 947091719387"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 5554f36e-c4ad-4ff5-a7f4-aaf3f0a0e314"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" CH"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091720996","data":{"timestamp":" 947091720995"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 5554f36e-c4ad-4ff5-a7f4-aaf3f0a0e314"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091735808","data":{"timestamp":" 947091735808"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 5554f36e-c4ad-4ff5-a7f4-aaf3f0a0e314"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091735915","data":{"timestamp":" 947091735914"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 5554f36e-c4ad-4ff5-a7f4-aaf3f0a0e314"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091747087","data":{"timestamp":" 947091747087"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 5554f36e-c4ad-4ff5-a7f4-aaf3f0a0e314"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091747150","data":{"timestamp":" 947091747150"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f786ecf0-d887-4bc4-8160-db280e17373b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091753897","data":{"timestamp":" 947091753897"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" f786ecf0-d887-4bc4-8160-db280e17373b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091797457","data":{"timestamp":" 947091797457"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 0f43d240-6d31-4ac5-a897-07f2f1ad9e0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_6v8"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091801099","data":{"timestamp":" 947091801098"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 0f43d240-6d31-4ac5-a897-07f2f1ad9e0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_3v5"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091802789","data":{"timestamp":" 947091802788"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 0f43d240-6d31-4ac5-a897-07f2f1ad9e0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_3v5"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091807952","data":{"timestamp":" 947091807952"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 0f43d240-6d31-4ac5-a897-07f2f1ad9e0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091808738","data":{"timestamp":" 947091808737"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 0f43d240-6d31-4ac5-a897-07f2f1ad9e0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ND_1v7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091814990","data":{"timestamp":" 947091814990"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 0f43d240-6d31-4ac5-a897-07f2f1ad9e0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ND_1v7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091857296","data":{"timestamp":" 947091857296"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 1ffcb75a-04bb-4ad9-94e6-7ae6f3ceeecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091906700","data":{"timestamp":" 947091906700"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 1ffcb75a-04bb-4ad9-94e6-7ae6f3ceeecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947091960669","data":{"timestamp":" 947091960669"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 1ffcb75a-04bb-4ad9-94e6-7ae6f3ceeecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092000993","data":{"timestamp":" 947092000993"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 1ffcb75a-04bb-4ad9-94e6-7ae6f3ceeecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092006350","data":{"timestamp":" 947092006350"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 1ffcb75a-04bb-4ad9-94e6-7ae6f3ceeecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092069643","data":{"timestamp":" 947092069643"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 1ffcb75a-04bb-4ad9-94e6-7ae6f3ceeecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092146308","data":{"timestamp":" 947092146307"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 1ffcb75a-04bb-4ad9-94e6-7ae6f3ceeecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" page_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092146398","data":{"timestamp":" 947092146398"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 1ffcb75a-04bb-4ad9-94e6-7ae6f3ceeecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAADUI"," userResponse":" MAADUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092154819","data":{"timestamp":" 947092154819"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 1ffcb75a-04bb-4ad9-94e6-7ae6f3ceeecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092163269","data":{"timestamp":" 947092163268"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 1ffcb75a-04bb-4ad9-94e6-7ae6f3ceeecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092169296","data":{"timestamp":" 947092169295"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 1ffcb75a-04bb-4ad9-94e6-7ae6f3ceeecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092174713","data":{"timestamp":" 947092174713"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 1ffcb75a-04bb-4ad9-94e6-7ae6f3ceeecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092180841","data":{"timestamp":" 947092180841"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 1ffcb75a-04bb-4ad9-94e6-7ae6f3ceeecb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFFW1_L.bub2.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092191188","data":{"timestamp":" 947092191188"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 75f17150-cb56-42d0-9b76-459967e09115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFFW1_L.bub2.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_5_7-5"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFFW1_L.bub2.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092192795","data":{"timestamp":" 947092192795"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 75f17150-cb56-42d0-9b76-459967e09115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFFW1_L.bub2.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_5_7-5"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092199430","data":{"timestamp":" 947092199430"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 75f17150-cb56-42d0-9b76-459967e09115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFFW1_L.bub2.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_5_7-5"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092205914","data":{"timestamp":" 947092205914"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 75f17150-cb56-42d0-9b76-459967e09115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFFW1_L.bub2.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_5_7-5"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092213064","data":{"timestamp":" 947092213064"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 75f17150-cb56-42d0-9b76-459967e09115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFFW1_L.bub2.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_5_7-5"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092224170","data":{"timestamp":" 947092224170"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 465eae02-e1dd-4698-a2fa-8c1cc35d0bf7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_3v2"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092224651","data":{"timestamp":" 947092224651"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 465eae02-e1dd-4698-a2fa-8c1cc35d0bf7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ND_3v2"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092232141","data":{"timestamp":" 947092232141"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 465eae02-e1dd-4698-a2fa-8c1cc35d0bf7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ND_3v2"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092243548","data":{"timestamp":" 947092243548"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kituo kidogo cha mabasi kijijini mwetu kilijaa shughuli za watu na mabasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITUO"," userResponse":" KITUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092244190","data":{"timestamp":" 947092244189"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kituo kidogo cha mabasi kijijini mwetu kilijaa shughuli za watu na mabasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092244411","data":{"timestamp":" 947092244411"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kituo kidogo cha mabasi kijijini mwetu kilijaa shughuli za watu na mabasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092245108","data":{"timestamp":" 947092245108"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kituo kidogo cha mabasi kijijini mwetu kilijaa shughuli za watu na mabasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABASI"," userResponse":" MABASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092245883","data":{"timestamp":" 947092245883"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kituo kidogo cha mabasi kijijini mwetu kilijaa shughuli za watu na mabasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092246414","data":{"timestamp":" 947092246414"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kituo kidogo cha mabasi kijijini mwetu kilijaa shughuli za watu na mabasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWETU"," userResponse":" MWETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092247526","data":{"timestamp":" 947092247526"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kituo kidogo cha mabasi kijijini mwetu kilijaa shughuli za watu na mabasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILIJAA"," userResponse":" KILIJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092248470","data":{"timestamp":" 947092248469"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kituo kidogo cha mabasi kijijini mwetu kilijaa shughuli za watu na mabasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHUGHULI"," userResponse":" SHUGHULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092248875","data":{"timestamp":" 947092248874"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kituo kidogo cha mabasi kijijini mwetu kilijaa shughuli za watu na mabasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092249329","data":{"timestamp":" 947092249329"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kituo kidogo cha mabasi kijijini mwetu kilijaa shughuli za watu na mabasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092249541","data":{"timestamp":" 947092249540"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kituo kidogo cha mabasi kijijini mwetu kilijaa shughuli za watu na mabasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092250238","data":{"timestamp":" 947092250237"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kituo kidogo cha mabasi kijijini mwetu kilijaa shughuli za watu na mabasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABASI"," userResponse":" MABASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092252494","data":{"timestamp":" 947092252494"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chini palikuwa na mizigo zaidi ya kupakia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092252927","data":{"timestamp":" 947092252927"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chini palikuwa na mizigo zaidi ya kupakia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" NYINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092253713","data":{"timestamp":" 947092253712"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chini palikuwa na mizigo zaidi ya kupakia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIKUWA"," userResponse":" ZILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092254618","data":{"timestamp":" 947092254617"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chini palikuwa na mizigo zaidi ya kupakia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMEJAZA"," userResponse":" ZIMEJAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092255480","data":{"timestamp":" 947092255480"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chini palikuwa na mizigo zaidi ya kupakia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIZIGO"," userResponse":" MIZIGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092258094","data":{"timestamp":" 947092258093"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chini palikuwa na mizigo zaidi ya kupakia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092258919","data":{"timestamp":" 947092258919"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chini palikuwa na mizigo zaidi ya kupakia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092259150","data":{"timestamp":" 947092259149"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chini palikuwa na mizigo zaidi ya kupakia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092259846","data":{"timestamp":" 947092259846"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chini palikuwa na mizigo zaidi ya kupakia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIZIGO"," userResponse":" MIZIGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092260530","data":{"timestamp":" 947092260530"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chini palikuwa na mizigo zaidi ya kupakia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092260622","data":{"timestamp":" 947092260622"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chini palikuwa na mizigo zaidi ya kupakia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092261426","data":{"timestamp":" 947092261426"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chini palikuwa na mizigo zaidi ya kupakia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPAKIA"," userResponse":" KUPAKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092264245","data":{"timestamp":" 947092264244"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kondakta waliita majina tofauti ya mahali basi zilielekea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KONDAKTA"," userResponse":" KONDAKTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092265178","data":{"timestamp":" 947092265178"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kondakta waliita majina tofauti ya mahali basi zilielekea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIITA"," userResponse":" WALIITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092265921","data":{"timestamp":" 947092265921"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kondakta waliita majina tofauti ya mahali basi zilielekea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJINA"," userResponse":" MAJINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092266954","data":{"timestamp":" 947092266953"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kondakta waliita majina tofauti ya mahali basi zilielekea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOFAUTI"," userResponse":" TOFAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092267068","data":{"timestamp":" 947092267068"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kondakta waliita majina tofauti ya mahali basi zilielekea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092267873","data":{"timestamp":" 947092267873"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kondakta waliita majina tofauti ya mahali basi zilielekea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092268606","data":{"timestamp":" 947092268606"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kondakta waliita majina tofauti ya mahali basi zilielekea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092269814","data":{"timestamp":" 947092269813"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kondakta waliita majina tofauti ya mahali basi zilielekea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIELEKEA"," userResponse":" ZILIELEKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092272962","data":{"timestamp":" 947092272961"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwenda magharibi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIJI"," userResponse":" JIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092275763","data":{"timestamp":" 947092275762"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwenda magharibi!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIJI"," userResponse":" JIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092278111","data":{"timestamp":" 947092278108"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwenda magharibi!"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092279132","data":{"timestamp":" 947092279132"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwenda magharibi!"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGHARIBI"," userResponse":" MAGHARIBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092282074","data":{"timestamp":" 947092282071"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikia kondakta akiita kwa sauti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILISIKIA"," userResponse":" NILISIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092282879","data":{"timestamp":" 947092282879"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikia kondakta akiita kwa sauti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KONDAKTA"," userResponse":" KONDAKTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092283658","data":{"timestamp":" 947092283658"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikia kondakta akiita kwa sauti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIITA"," userResponse":" AKIITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092283907","data":{"timestamp":" 947092283906"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikia kondakta akiita kwa sauti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092284528","data":{"timestamp":" 947092284528"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikia kondakta akiita kwa sauti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092286922","data":{"timestamp":" 947092286921"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ile ndiyo basi niliyohitaji kupanda kwa usafiri wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092287386","data":{"timestamp":" 947092287386"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ile ndiyo basi niliyohitaji kupanda kwa usafiri wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIYO"," userResponse":" NDIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092287882","data":{"timestamp":" 947092287882"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ile ndiyo basi niliyohitaji kupanda kwa usafiri wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092288981","data":{"timestamp":" 947092288980"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ile ndiyo basi niliyohitaji kupanda kwa usafiri wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIYOHITAJI"," userResponse":" NILIYOHITAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092289814","data":{"timestamp":" 947092289814"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ile ndiyo basi niliyohitaji kupanda kwa usafiri wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPANDA"," userResponse":" KUPANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092290324","data":{"timestamp":" 947092290324"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ile ndiyo basi niliyohitaji kupanda kwa usafiri wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092291040","data":{"timestamp":" 947092291039"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ile ndiyo basi niliyohitaji kupanda kwa usafiri wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USAFIRI"," userResponse":" USAFIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092291504","data":{"timestamp":" 947092291503"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ile ndiyo basi niliyohitaji kupanda kwa usafiri wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092294295","data":{"timestamp":" 947092294294"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi la kwenda jijini lilikuwa karibu kujaa lakini watu zaidi walijishughulisha kutaka kupanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092294454","data":{"timestamp":" 947092294454"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi la kwenda jijini lilikuwa karibu kujaa lakini watu zaidi walijishughulisha kutaka kupanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092294957","data":{"timestamp":" 947092294957"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi la kwenda jijini lilikuwa karibu kujaa lakini watu zaidi walijishughulisha kutaka kupanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092295630","data":{"timestamp":" 947092295630"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi la kwenda jijini lilikuwa karibu kujaa lakini watu zaidi walijishughulisha kutaka kupanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIJINI"," userResponse":" JIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092296311","data":{"timestamp":" 947092296311"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi la kwenda jijini lilikuwa karibu kujaa lakini watu zaidi walijishughulisha kutaka kupanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092296981","data":{"timestamp":" 947092296980"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi la kwenda jijini lilikuwa karibu kujaa lakini watu zaidi walijishughulisha kutaka kupanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092297606","data":{"timestamp":" 947092297606"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi la kwenda jijini lilikuwa karibu kujaa lakini watu zaidi walijishughulisha kutaka kupanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJAA"," userResponse":" KUJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092298447","data":{"timestamp":" 947092298446"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi la kwenda jijini lilikuwa karibu kujaa lakini watu zaidi walijishughulisha kutaka kupanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092298851","data":{"timestamp":" 947092298851"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi la kwenda jijini lilikuwa karibu kujaa lakini watu zaidi walijishughulisha kutaka kupanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092299634","data":{"timestamp":" 947092299633"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi la kwenda jijini lilikuwa karibu kujaa lakini watu zaidi walijishughulisha kutaka kupanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092301382","data":{"timestamp":" 947092301382"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi la kwenda jijini lilikuwa karibu kujaa lakini watu zaidi walijishughulisha kutaka kupanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIJISHUGHULISHA"," userResponse":" WALIJISHUGHULISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092302195","data":{"timestamp":" 947092302194"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi la kwenda jijini lilikuwa karibu kujaa lakini watu zaidi walijishughulisha kutaka kupanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTAKA"," userResponse":" KUTAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092302897","data":{"timestamp":" 947092302896"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi la kwenda jijini lilikuwa karibu kujaa lakini watu zaidi walijishughulisha kutaka kupanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPANDA"," userResponse":" KUPANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092305421","data":{"timestamp":" 947092305420"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine waliiweka katika sehemu ya juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADHI"," userResponse":" BAADHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092305783","data":{"timestamp":" 947092305783"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine waliiweka katika sehemu ya juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092306815","data":{"timestamp":" 947092306815"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine waliiweka katika sehemu ya juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPAKIA"," userResponse":" WALIPAKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092307695","data":{"timestamp":" 947092307695"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine waliiweka katika sehemu ya juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIZIGO"," userResponse":" MIZIGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092308416","data":{"timestamp":" 947092308414"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine waliiweka katika sehemu ya juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092308559","data":{"timestamp":" 947092308558"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine waliiweka katika sehemu ya juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092309053","data":{"timestamp":" 947092309052"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine waliiweka katika sehemu ya juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092311585","data":{"timestamp":" 947092311585"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine waliiweka katika sehemu ya juu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092312615","data":{"timestamp":" 947092312614"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine waliiweka katika sehemu ya juu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIIWEKA"," userResponse":" WALIIWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092313180","data":{"timestamp":" 947092313180"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine waliiweka katika sehemu ya juu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092313933","data":{"timestamp":" 947092313932"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine waliiweka katika sehemu ya juu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SEHEMU"," userResponse":" SEHEMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092314057","data":{"timestamp":" 947092314057"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine waliiweka katika sehemu ya juu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092314400","data":{"timestamp":" 947092314400"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine waliiweka katika sehemu ya juu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092317665","data":{"timestamp":" 947092317664"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Abiria wapya walishika tiketi zao huku wakitafuta mahali pa kukaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ABIRIA"," userResponse":" ABIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092318250","data":{"timestamp":" 947092318250"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Abiria wapya walishika tiketi zao huku wakitafuta mahali pa kukaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPYA"," userResponse":" WAPYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092319014","data":{"timestamp":" 947092319013"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Abiria wapya walishika tiketi zao huku wakitafuta mahali pa kukaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISHIKA"," userResponse":" WALISHIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092319517","data":{"timestamp":" 947092319517"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Abiria wapya walishika tiketi zao huku wakitafuta mahali pa kukaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TIKETI"," userResponse":" TIKETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092320181","data":{"timestamp":" 947092320181"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Abiria wapya walishika tiketi zao huku wakitafuta mahali pa kukaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAO"," userResponse":" ZAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092320899","data":{"timestamp":" 947092320898"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Abiria wapya walishika tiketi zao huku wakitafuta mahali pa kukaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092321869","data":{"timestamp":" 947092321868"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Abiria wapya walishika tiketi zao huku wakitafuta mahali pa kukaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKITAFUTA"," userResponse":" WAKITAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092322433","data":{"timestamp":" 947092322432"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Abiria wapya walishika tiketi zao huku wakitafuta mahali pa kukaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092322641","data":{"timestamp":" 947092322641"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Abiria wapya walishika tiketi zao huku wakitafuta mahali pa kukaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PA"," userResponse":" PA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092323304","data":{"timestamp":" 947092323304"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Abiria wapya walishika tiketi zao huku wakitafuta mahali pa kukaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKAA"," userResponse":" KUKAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092326014","data":{"timestamp":" 947092326012"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanawake waliokuwa na watoto wadogo waliwatayarisha kwa safari hiyo ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092326872","data":{"timestamp":" 947092326872"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanawake waliokuwa na watoto wadogo waliwatayarisha kwa safari hiyo ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOKUWA"," userResponse":" WALIOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092327129","data":{"timestamp":" 947092327129"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanawake waliokuwa na watoto wadogo waliwatayarisha kwa safari hiyo ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092327735","data":{"timestamp":" 947092327734"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanawake waliokuwa na watoto wadogo waliwatayarisha kwa safari hiyo ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092328375","data":{"timestamp":" 947092328375"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanawake waliokuwa na watoto wadogo waliwatayarisha kwa safari hiyo ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADOGO"," userResponse":" WADOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092330052","data":{"timestamp":" 947092330052"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanawake waliokuwa na watoto wadogo waliwatayarisha kwa safari hiyo ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIWATAYARISHA"," userResponse":" WALIWATAYARISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092330230","data":{"timestamp":" 947092330229"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanawake waliokuwa na watoto wadogo waliwatayarisha kwa safari hiyo ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092330843","data":{"timestamp":" 947092330843"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanawake waliokuwa na watoto wadogo waliwatayarisha kwa safari hiyo ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAFARI"," userResponse":" SAFARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092331197","data":{"timestamp":" 947092331197"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanawake waliokuwa na watoto wadogo waliwatayarisha kwa safari hiyo ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092331550","data":{"timestamp":" 947092331550"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanawake waliokuwa na watoto wadogo waliwatayarisha kwa safari hiyo ndefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEFU"," userResponse":" NDEFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092335398","data":{"timestamp":" 947092335397"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilipenyeza ndani nikakaa karibu na dirisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIPENYEZA"," userResponse":" NILIPENYEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092335937","data":{"timestamp":" 947092335937"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilipenyeza ndani nikakaa karibu na dirisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092336720","data":{"timestamp":" 947092336720"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilipenyeza ndani nikakaa karibu na dirisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKAKAA"," userResponse":" NIKAKAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092337283","data":{"timestamp":" 947092337283"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilipenyeza ndani nikakaa karibu na dirisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092337452","data":{"timestamp":" 947092337451"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilipenyeza ndani nikakaa karibu na dirisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092338079","data":{"timestamp":" 947092338078"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilipenyeza ndani nikakaa karibu na dirisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DIRISHA"," userResponse":" DIRISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092340465","data":{"timestamp":" 947092340465"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu aliyeketi karibu nami alishika mfuko wa plastiki wa kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092341311","data":{"timestamp":" 947092341310"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu aliyeketi karibu nami alishika mfuko wa plastiki wa kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEKETI"," userResponse":" ALIYEKETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092341835","data":{"timestamp":" 947092341834"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu aliyeketi karibu nami alishika mfuko wa plastiki wa kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092342427","data":{"timestamp":" 947092342427"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu aliyeketi karibu nami alishika mfuko wa plastiki wa kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAMI"," userResponse":" NAMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092343316","data":{"timestamp":" 947092343314"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu aliyeketi karibu nami alishika mfuko wa plastiki wa kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHIKA"," userResponse":" ALISHIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092343853","data":{"timestamp":" 947092343852"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu aliyeketi karibu nami alishika mfuko wa plastiki wa kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUKO"," userResponse":" MFUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092344107","data":{"timestamp":" 947092344107"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu aliyeketi karibu nami alishika mfuko wa plastiki wa kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092345015","data":{"timestamp":" 947092345014"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu aliyeketi karibu nami alishika mfuko wa plastiki wa kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PLASTIKI"," userResponse":" PLASTIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092345428","data":{"timestamp":" 947092345427"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu aliyeketi karibu nami alishika mfuko wa plastiki wa kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092345985","data":{"timestamp":" 947092345984"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu aliyeketi karibu nami alishika mfuko wa plastiki wa kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092346688","data":{"timestamp":" 947092346688"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu aliyeketi karibu nami alishika mfuko wa plastiki wa kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBICHI"," userResponse":" KIBICHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092349225","data":{"timestamp":" 947092349225"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivaa viatu vilivyozeeka koti kuukuu na alionekana kuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVAA"," userResponse":" ALIVAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092350212","data":{"timestamp":" 947092350211"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivaa viatu vilivyozeeka koti kuukuu na alionekana kuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" VIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092351160","data":{"timestamp":" 947092351159"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivaa viatu vilivyozeeka koti kuukuu na alionekana kuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOZEEKA"," userResponse":" VILIVYOZEEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092351973","data":{"timestamp":" 947092351973"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivaa viatu vilivyozeeka koti kuukuu na alionekana kuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOTI"," userResponse":" KOTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092352583","data":{"timestamp":" 947092352582"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivaa viatu vilivyozeeka koti kuukuu na alionekana kuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUKUU"," userResponse":" KUUKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092353328","data":{"timestamp":" 947092353327"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivaa viatu vilivyozeeka koti kuukuu na alionekana kuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092354386","data":{"timestamp":" 947092354386"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivaa viatu vilivyozeeka koti kuukuu na alionekana kuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONEKANA"," userResponse":" ALIONEKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092354786","data":{"timestamp":" 947092354786"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivaa viatu vilivyozeeka koti kuukuu na alionekana kuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092355057","data":{"timestamp":" 947092355057"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivaa viatu vilivyozeeka koti kuukuu na alionekana kuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092355829","data":{"timestamp":" 947092355829"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivaa viatu vilivyozeeka koti kuukuu na alionekana kuwa na wasiwasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WASIWASI"," userResponse":" WASIWASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092359372","data":{"timestamp":" 947092359371"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia nje na kutambua kwamba nilikuwa naondoka kijijini mwangu mahali ambapo nililelewa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANGALIA"," userResponse":" NILIANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092360015","data":{"timestamp":" 947092360015"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia nje na kutambua kwamba nilikuwa naondoka kijijini mwangu mahali ambapo nililelewa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" NJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092360479","data":{"timestamp":" 947092360479"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia nje na kutambua kwamba nilikuwa naondoka kijijini mwangu mahali ambapo nililelewa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092361290","data":{"timestamp":" 947092361290"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia nje na kutambua kwamba nilikuwa naondoka kijijini mwangu mahali ambapo nililelewa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTAMBUA"," userResponse":" KUTAMBUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092362011","data":{"timestamp":" 947092362011"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia nje na kutambua kwamba nilikuwa naondoka kijijini mwangu mahali ambapo nililelewa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092363089","data":{"timestamp":" 947092363089"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia nje na kutambua kwamba nilikuwa naondoka kijijini mwangu mahali ambapo nililelewa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKUWA"," userResponse":" NILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092363978","data":{"timestamp":" 947092363978"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia nje na kutambua kwamba nilikuwa naondoka kijijini mwangu mahali ambapo nililelewa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAONDOKA"," userResponse":" NAONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092364857","data":{"timestamp":" 947092364857"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia nje na kutambua kwamba nilikuwa naondoka kijijini mwangu mahali ambapo nililelewa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092365629","data":{"timestamp":" 947092365629"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia nje na kutambua kwamba nilikuwa naondoka kijijini mwangu mahali ambapo nililelewa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANGU"," userResponse":" MWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092366427","data":{"timestamp":" 947092366426"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia nje na kutambua kwamba nilikuwa naondoka kijijini mwangu mahali ambapo nililelewa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092367081","data":{"timestamp":" 947092367081"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia nje na kutambua kwamba nilikuwa naondoka kijijini mwangu mahali ambapo nililelewa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAPO"," userResponse":" AMBAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092368179","data":{"timestamp":" 947092368178"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia nje na kutambua kwamba nilikuwa naondoka kijijini mwangu mahali ambapo nililelewa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILILELEWA"," userResponse":" NILILELEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092370768","data":{"timestamp":" 947092370768"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuwa naenda katika jiji kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKUWA"," userResponse":" NILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092371401","data":{"timestamp":" 947092371401"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuwa naenda katika jiji kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAENDA"," userResponse":" NAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092372014","data":{"timestamp":" 947092372014"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuwa naenda katika jiji kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092372458","data":{"timestamp":" 947092372458"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuwa naenda katika jiji kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIJI"," userResponse":" JIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092373042","data":{"timestamp":" 947092373042"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuwa naenda katika jiji kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092376594","data":{"timestamp":" 947092376594"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upakiaji mizigo ulikamilika na abiria wakawa wameketi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPAKIAJI"," userResponse":" UPAKIAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092377239","data":{"timestamp":" 947092377239"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upakiaji mizigo ulikamilika na abiria wakawa wameketi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIZIGO"," userResponse":" MIZIGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092378709","data":{"timestamp":" 947092378709"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upakiaji mizigo ulikamilika na abiria wakawa wameketi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIKAMILIKA"," userResponse":" ULIKAMILIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092379320","data":{"timestamp":" 947092379319"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upakiaji mizigo ulikamilika na abiria wakawa wameketi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092380003","data":{"timestamp":" 947092380002"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upakiaji mizigo ulikamilika na abiria wakawa wameketi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ABIRIA"," userResponse":" ABIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092380606","data":{"timestamp":" 947092380606"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upakiaji mizigo ulikamilika na abiria wakawa wameketi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAWA"," userResponse":" WAKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092381529","data":{"timestamp":" 947092381529"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upakiaji mizigo ulikamilika na abiria wakawa wameketi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMEKETI"," userResponse":" WAMEKETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092384387","data":{"timestamp":" 947092384387"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WACHUUZI"," userResponse":" WACHUUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092385289","data":{"timestamp":" 947092385288"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIZIDI"," userResponse":" WALIZIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092386551","data":{"timestamp":" 947092386550"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSUKUMANA"," userResponse":" KUSUKUMANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092387581","data":{"timestamp":" 947092387581"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTAKA"," userResponse":" KUTAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092388361","data":{"timestamp":" 947092388361"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUINGIA"," userResponse":" KUINGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092388994","data":{"timestamp":" 947092388993"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092389153","data":{"timestamp":" 947092389153"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092389763","data":{"timestamp":" 947092389763"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092390483","data":{"timestamp":" 947092390483"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092391003","data":{"timestamp":" 947092391002"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAUZE"," userResponse":" WAUZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092391610","data":{"timestamp":" 947092391610"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BIDHAA"," userResponse":" BIDHAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092392121","data":{"timestamp":" 947092392120"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAO"," userResponse":" ZAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092394205","data":{"timestamp":" 947092394204"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092394996","data":{"timestamp":" 947092394995"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092396120","data":{"timestamp":" 947092396120"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAJA"," userResponse":" ALITAJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092396332","data":{"timestamp":" 947092396332"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092397113","data":{"timestamp":" 947092397113"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092397964","data":{"timestamp":" 947092397963"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJINA"," userResponse":" MAJINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092398291","data":{"timestamp":" 947092398290"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092398912","data":{"timestamp":" 947092398912"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BIDHAA"," userResponse":" BIDHAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092399915","data":{"timestamp":" 947092399914"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVYOKUWA"," userResponse":" ALIVYOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092400689","data":{"timestamp":" 947092400689"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mmoja alitaja kwa sauti majina ya bidhaa alivyokuwa anauza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAUZA"," userResponse":" ANAUZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092403154","data":{"timestamp":" 947092403153"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maneno yao yalinifurahisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANENO"," userResponse":" MANENO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092403588","data":{"timestamp":" 947092403588"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maneno yao yalinifurahisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092404965","data":{"timestamp":" 947092404965"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maneno yao yalinifurahisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALINIFURAHISHA"," userResponse":" YALINIFURAHISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092408032","data":{"timestamp":" 947092408032"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya abiria walinunua vinywaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADHI"," userResponse":" BAADHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092408193","data":{"timestamp":" 947092408193"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya abiria walinunua vinywaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092409004","data":{"timestamp":" 947092409004"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya abiria walinunua vinywaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ABIRIA"," userResponse":" ABIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092410328","data":{"timestamp":" 947092410328"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya abiria walinunua vinywaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALINUNUA"," userResponse":" WALINUNUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092411139","data":{"timestamp":" 947092411138"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya abiria walinunua vinywaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VINYWAJI"," userResponse":" VINYWAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092413732","data":{"timestamp":" 947092413731"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine wakanunua vitafunaji vidogo na kuanza kutafuna."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092414721","data":{"timestamp":" 947092414721"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine wakanunua vitafunaji vidogo na kuanza kutafuna."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKANUNUA"," userResponse":" WAKANUNUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092415873","data":{"timestamp":" 947092415873"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine wakanunua vitafunaji vidogo na kuanza kutafuna."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAFUNAJI"," userResponse":" VITAFUNAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092416712","data":{"timestamp":" 947092416712"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine wakanunua vitafunaji vidogo na kuanza kutafuna."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOGO"," userResponse":" VIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092417157","data":{"timestamp":" 947092417156"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine wakanunua vitafunaji vidogo na kuanza kutafuna."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092417781","data":{"timestamp":" 947092417781"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine wakanunua vitafunaji vidogo na kuanza kutafuna."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092418695","data":{"timestamp":" 947092418695"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine wakanunua vitafunaji vidogo na kuanza kutafuna."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTAFUNA"," userResponse":" KUTAFUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092421416","data":{"timestamp":" 947092421416"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wasiokuwa na fedha kama mimi walitazama tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WASIOKUWA"," userResponse":" WASIOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092421623","data":{"timestamp":" 947092421623"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wasiokuwa na fedha kama mimi walitazama tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092422201","data":{"timestamp":" 947092422201"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wasiokuwa na fedha kama mimi walitazama tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FEDHA"," userResponse":" FEDHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092422886","data":{"timestamp":" 947092422885"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wasiokuwa na fedha kama mimi walitazama tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092423553","data":{"timestamp":" 947092423552"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wasiokuwa na fedha kama mimi walitazama tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092424681","data":{"timestamp":" 947092424680"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wasiokuwa na fedha kama mimi walitazama tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAZAMA"," userResponse":" WALITAZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092425086","data":{"timestamp":" 947092425086"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wasiokuwa na fedha kama mimi walitazama tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092428342","data":{"timestamp":" 947092428341"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shughuli hizi zilikatizwa kwa mlio wa honi ya basi ishara kwamba tulikuwa tayari kuondoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHUGHULI"," userResponse":" SHUGHULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092428680","data":{"timestamp":" 947092428680"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shughuli hizi zilikatizwa kwa mlio wa honi ya basi ishara kwamba tulikuwa tayari kuondoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIZI"," userResponse":" HIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092429718","data":{"timestamp":" 947092429717"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shughuli hizi zilikatizwa kwa mlio wa honi ya basi ishara kwamba tulikuwa tayari kuondoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIKATIZWA"," userResponse":" ZILIKATIZWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092429937","data":{"timestamp":" 947092429937"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shughuli hizi zilikatizwa kwa mlio wa honi ya basi ishara kwamba tulikuwa tayari kuondoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092430399","data":{"timestamp":" 947092430399"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shughuli hizi zilikatizwa kwa mlio wa honi ya basi ishara kwamba tulikuwa tayari kuondoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLIO"," userResponse":" MLIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092430720","data":{"timestamp":" 947092430719"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shughuli hizi zilikatizwa kwa mlio wa honi ya basi ishara kwamba tulikuwa tayari kuondoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092431308","data":{"timestamp":" 947092431308"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shughuli hizi zilikatizwa kwa mlio wa honi ya basi ishara kwamba tulikuwa tayari kuondoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HONI"," userResponse":" HONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092431805","data":{"timestamp":" 947092431805"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shughuli hizi zilikatizwa kwa mlio wa honi ya basi ishara kwamba tulikuwa tayari kuondoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092432352","data":{"timestamp":" 947092432352"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shughuli hizi zilikatizwa kwa mlio wa honi ya basi ishara kwamba tulikuwa tayari kuondoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092433225","data":{"timestamp":" 947092433224"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shughuli hizi zilikatizwa kwa mlio wa honi ya basi ishara kwamba tulikuwa tayari kuondoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ISHARA"," userResponse":" ISHARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092433839","data":{"timestamp":" 947092433839"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shughuli hizi zilikatizwa kwa mlio wa honi ya basi ishara kwamba tulikuwa tayari kuondoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092434808","data":{"timestamp":" 947092434808"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shughuli hizi zilikatizwa kwa mlio wa honi ya basi ishara kwamba tulikuwa tayari kuondoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIKUWA"," userResponse":" TULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092435681","data":{"timestamp":" 947092435681"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shughuli hizi zilikatizwa kwa mlio wa honi ya basi ishara kwamba tulikuwa tayari kuondoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" TAYARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092436545","data":{"timestamp":" 947092436545"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shughuli hizi zilikatizwa kwa mlio wa honi ya basi ishara kwamba tulikuwa tayari kuondoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONDOKA"," userResponse":" KUONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092439412","data":{"timestamp":" 947092439412"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kondakta aliwataka wachuuzi kuondoka ndani ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KONDAKTA"," userResponse":" KONDAKTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092440325","data":{"timestamp":" 947092440325"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kondakta aliwataka wachuuzi kuondoka ndani ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWATAKA"," userResponse":" ALIWATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092441143","data":{"timestamp":" 947092441142"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kondakta aliwataka wachuuzi kuondoka ndani ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WACHUUZI"," userResponse":" WACHUUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092441965","data":{"timestamp":" 947092441965"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kondakta aliwataka wachuuzi kuondoka ndani ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONDOKA"," userResponse":" KUONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092442490","data":{"timestamp":" 947092442489"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kondakta aliwataka wachuuzi kuondoka ndani ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092442609","data":{"timestamp":" 947092442608"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kondakta aliwataka wachuuzi kuondoka ndani ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092443119","data":{"timestamp":" 947092443119"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kondakta aliwataka wachuuzi kuondoka ndani ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092446373","data":{"timestamp":" 947092446370"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wachuuzi walisukumana huku wakitafuta njia ya kushuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WACHUUZI"," userResponse":" WACHUUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092447618","data":{"timestamp":" 947092447618"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wachuuzi walisukumana huku wakitafuta njia ya kushuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISUKUMANA"," userResponse":" WALISUKUMANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092448314","data":{"timestamp":" 947092448314"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wachuuzi walisukumana huku wakitafuta njia ya kushuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092449486","data":{"timestamp":" 947092449486"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wachuuzi walisukumana huku wakitafuta njia ya kushuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKITAFUTA"," userResponse":" WAKITAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092449938","data":{"timestamp":" 947092449938"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wachuuzi walisukumana huku wakitafuta njia ya kushuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIA"," userResponse":" NJIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092450191","data":{"timestamp":" 947092450190"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wachuuzi walisukumana huku wakitafuta njia ya kushuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092450917","data":{"timestamp":" 947092450917"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wachuuzi walisukumana huku wakitafuta njia ya kushuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSHUKA"," userResponse":" KUSHUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092453415","data":{"timestamp":" 947092453414"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine wao waliwarudisha abiria masalio ya hela zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092454072","data":{"timestamp":" 947092454072"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine wao waliwarudisha abiria masalio ya hela zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092455499","data":{"timestamp":" 947092455499"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine wao waliwarudisha abiria masalio ya hela zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIWARUDISHA"," userResponse":" WALIWARUDISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092456234","data":{"timestamp":" 947092456233"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine wao waliwarudisha abiria masalio ya hela zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ABIRIA"," userResponse":" ABIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092457093","data":{"timestamp":" 947092457092"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine wao waliwarudisha abiria masalio ya hela zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASALIO"," userResponse":" MASALIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092457347","data":{"timestamp":" 947092457346"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine wao waliwarudisha abiria masalio ya hela zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092457808","data":{"timestamp":" 947092457806"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine wao waliwarudisha abiria masalio ya hela zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HELA"," userResponse":" HELA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092458310","data":{"timestamp":" 947092458310"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine wao waliwarudisha abiria masalio ya hela zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAO"," userResponse":" ZAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092460792","data":{"timestamp":" 947092460792"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine walifanya juhudi za mwisho kuuza bidhaa zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092461614","data":{"timestamp":" 947092461614"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine walifanya juhudi za mwisho kuuza bidhaa zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIFANYA"," userResponse":" WALIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092462294","data":{"timestamp":" 947092462294"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine walifanya juhudi za mwisho kuuza bidhaa zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUHUDI"," userResponse":" JUHUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092462534","data":{"timestamp":" 947092462534"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine walifanya juhudi za mwisho kuuza bidhaa zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092463189","data":{"timestamp":" 947092463189"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine walifanya juhudi za mwisho kuuza bidhaa zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWISHO"," userResponse":" MWISHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092463996","data":{"timestamp":" 947092463996"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine walifanya juhudi za mwisho kuuza bidhaa zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUZA"," userResponse":" KUUZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092464590","data":{"timestamp":" 947092464589"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine walifanya juhudi za mwisho kuuza bidhaa zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BIDHAA"," userResponse":" BIDHAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092465051","data":{"timestamp":" 947092465050"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wengine walifanya juhudi za mwisho kuuza bidhaa zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAO"," userResponse":" ZAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092468029","data":{"timestamp":" 947092468029"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi lilipoondoka kituoni nilichungulia dirishani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092469351","data":{"timestamp":" 947092469351"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi lilipoondoka kituoni nilichungulia dirishani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIPOONDOKA"," userResponse":" LILIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092470344","data":{"timestamp":" 947092470344"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi lilipoondoka kituoni nilichungulia dirishani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITUONI"," userResponse":" KITUONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092471754","data":{"timestamp":" 947092471754"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi lilipoondoka kituoni nilichungulia dirishani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILICHUNGULIA"," userResponse":" NILICHUNGULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092472594","data":{"timestamp":" 947092472594"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi lilipoondoka kituoni nilichungulia dirishani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DIRISHANI"," userResponse":" DIRISHANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092475677","data":{"timestamp":" 947092475677"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilijiuliza ikiwa ningewahi kwenda kijijini mwangu tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIJIULIZA"," userResponse":" NILIJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092476252","data":{"timestamp":" 947092476251"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilijiuliza ikiwa ningewahi kwenda kijijini mwangu tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIWA"," userResponse":" IKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092477101","data":{"timestamp":" 947092477101"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilijiuliza ikiwa ningewahi kwenda kijijini mwangu tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEWAHI"," userResponse":" NINGEWAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092477718","data":{"timestamp":" 947092477717"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilijiuliza ikiwa ningewahi kwenda kijijini mwangu tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092478521","data":{"timestamp":" 947092478520"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilijiuliza ikiwa ningewahi kwenda kijijini mwangu tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092478997","data":{"timestamp":" 947092478996"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilijiuliza ikiwa ningewahi kwenda kijijini mwangu tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANGU"," userResponse":" MWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092479596","data":{"timestamp":" 947092479595"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilijiuliza ikiwa ningewahi kwenda kijijini mwangu tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092483021","data":{"timestamp":" 947092483021"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Safari ilipoendelea joto lilikuwa jingi ndani ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAFARI"," userResponse":" SAFARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092484357","data":{"timestamp":" 947092484356"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Safari ilipoendelea joto lilikuwa jingi ndani ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIPOENDELEA"," userResponse":" ILIPOENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092485351","data":{"timestamp":" 947092485350"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Safari ilipoendelea joto lilikuwa jingi ndani ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JOTO"," userResponse":" JOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092486103","data":{"timestamp":" 947092486103"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Safari ilipoendelea joto lilikuwa jingi ndani ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092486935","data":{"timestamp":" 947092486934"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Safari ilipoendelea joto lilikuwa jingi ndani ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINGI"," userResponse":" JINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092487425","data":{"timestamp":" 947092487425"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Safari ilipoendelea joto lilikuwa jingi ndani ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092487545","data":{"timestamp":" 947092487545"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Safari ilipoendelea joto lilikuwa jingi ndani ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092488112","data":{"timestamp":" 947092488111"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Safari ilipoendelea joto lilikuwa jingi ndani ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092491051","data":{"timestamp":" 947092491050"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliyafumba macho yangu nikinuia kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIYAFUMBA"," userResponse":" NILIYAFUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092491549","data":{"timestamp":" 947092491548"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliyafumba macho yangu nikinuia kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092492028","data":{"timestamp":" 947092492027"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliyafumba macho yangu nikinuia kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092493329","data":{"timestamp":" 947092493329"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliyafumba macho yangu nikinuia kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKINUIA"," userResponse":" NIKINUIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092494009","data":{"timestamp":" 947092494009"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliyafumba macho yangu nikinuia kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092497210","data":{"timestamp":" 947092497210"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mawazo yangu yalirejea nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092497826","data":{"timestamp":" 947092497826"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mawazo yangu yalirejea nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWAZO"," userResponse":" MAWAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092498349","data":{"timestamp":" 947092498348"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mawazo yangu yalirejea nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092499409","data":{"timestamp":" 947092499409"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mawazo yangu yalirejea nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIREJEA"," userResponse":" YALIREJEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092500312","data":{"timestamp":" 947092500312"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mawazo yangu yalirejea nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092502533","data":{"timestamp":" 947092502533"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je mamangu atakuwa salama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092503716","data":{"timestamp":" 947092503716"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je mamangu atakuwa salama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMANGU"," userResponse":" MAMANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092504540","data":{"timestamp":" 947092504539"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je mamangu atakuwa salama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAKUWA"," userResponse":" ATAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092505674","data":{"timestamp":" 947092505674"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je mamangu atakuwa salama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SALAMA"," userResponse":" SALAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092508030","data":{"timestamp":" 947092508029"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je sungura wangu wataleta hela zozote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092508911","data":{"timestamp":" 947092508911"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je sungura wangu wataleta hela zozote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092509664","data":{"timestamp":" 947092509663"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je sungura wangu wataleta hela zozote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092510700","data":{"timestamp":" 947092510699"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je sungura wangu wataleta hela zozote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATALETA"," userResponse":" WATALETA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092511115","data":{"timestamp":" 947092511115"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je sungura wangu wataleta hela zozote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HELA"," userResponse":" HELA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092511959","data":{"timestamp":" 947092511958"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je sungura wangu wataleta hela zozote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOZOTE"," userResponse":" ZOZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092514058","data":{"timestamp":" 947092514058"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je ndugu yangu atakumbuka kunyunyizia maji miche ya miti yangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092514962","data":{"timestamp":" 947092514962"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je ndugu yangu atakumbuka kunyunyizia maji miche ya miti yangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" NDUGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092515386","data":{"timestamp":" 947092515386"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je ndugu yangu atakumbuka kunyunyizia maji miche ya miti yangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092516502","data":{"timestamp":" 947092516501"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je ndugu yangu atakumbuka kunyunyizia maji miche ya miti yangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAKUMBUKA"," userResponse":" ATAKUMBUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092517630","data":{"timestamp":" 947092517629"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je ndugu yangu atakumbuka kunyunyizia maji miche ya miti yangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYUNYIZIA"," userResponse":" KUNYUNYIZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092518103","data":{"timestamp":" 947092518103"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je ndugu yangu atakumbuka kunyunyizia maji miche ya miti yangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092518751","data":{"timestamp":" 947092518749"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je ndugu yangu atakumbuka kunyunyizia maji miche ya miti yangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MICHE"," userResponse":" MICHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092518820","data":{"timestamp":" 947092518820"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je ndugu yangu atakumbuka kunyunyizia maji miche ya miti yangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092519331","data":{"timestamp":" 947092519331"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je ndugu yangu atakumbuka kunyunyizia maji miche ya miti yangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITI"," userResponse":" MITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092519890","data":{"timestamp":" 947092519890"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je ndugu yangu atakumbuka kunyunyizia maji miche ya miti yangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092523297","data":{"timestamp":" 947092523297"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani nilikariri jina la mahali mjombangu aliishi katika jiji kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092524283","data":{"timestamp":" 947092524283"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani nilikariri jina la mahali mjombangu aliishi katika jiji kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKARIRI"," userResponse":" NILIKARIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092525123","data":{"timestamp":" 947092525123"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani nilikariri jina la mahali mjombangu aliishi katika jiji kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092525393","data":{"timestamp":" 947092525393"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani nilikariri jina la mahali mjombangu aliishi katika jiji kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092526189","data":{"timestamp":" 947092526189"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani nilikariri jina la mahali mjombangu aliishi katika jiji kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092527082","data":{"timestamp":" 947092527082"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani nilikariri jina la mahali mjombangu aliishi katika jiji kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBANGU"," userResponse":" MJOMBANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092527846","data":{"timestamp":" 947092527846"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani nilikariri jina la mahali mjombangu aliishi katika jiji kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092528780","data":{"timestamp":" 947092528780"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani nilikariri jina la mahali mjombangu aliishi katika jiji kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092529224","data":{"timestamp":" 947092529224"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani nilikariri jina la mahali mjombangu aliishi katika jiji kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIJI"," userResponse":" JIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092529752","data":{"timestamp":" 947092529752"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani nilikariri jina la mahali mjombangu aliishi katika jiji kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092532337","data":{"timestamp":" 947092532337"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuwa bado najisemea wakati nilipatwa na usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKUWA"," userResponse":" NILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092532781","data":{"timestamp":" 947092532781"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuwa bado najisemea wakati nilipatwa na usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092533809","data":{"timestamp":" 947092533808"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuwa bado najisemea wakati nilipatwa na usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJISEMEA"," userResponse":" NAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092534460","data":{"timestamp":" 947092534460"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuwa bado najisemea wakati nilipatwa na usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092535287","data":{"timestamp":" 947092535287"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuwa bado najisemea wakati nilipatwa na usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIPATWA"," userResponse":" NILIPATWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092535479","data":{"timestamp":" 947092535478"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuwa bado najisemea wakati nilipatwa na usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092536280","data":{"timestamp":" 947092536280"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuwa bado najisemea wakati nilipatwa na usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USINGIZI"," userResponse":" USINGIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092539114","data":{"timestamp":" 947092539114"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya saa tisa niliamshwa kwa kelele za kuita abiria waliokwenda katika kijiji changu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092539353","data":{"timestamp":" 947092539353"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya saa tisa niliamshwa kwa kelele za kuita abiria waliokwenda katika kijiji changu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092539695","data":{"timestamp":" 947092539694"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya saa tisa niliamshwa kwa kelele za kuita abiria waliokwenda katika kijiji changu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAA"," userResponse":" SAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092540302","data":{"timestamp":" 947092540302"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya saa tisa niliamshwa kwa kelele za kuita abiria waliokwenda katika kijiji changu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TISA"," userResponse":" TISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092541522","data":{"timestamp":" 947092541521"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya saa tisa niliamshwa kwa kelele za kuita abiria waliokwenda katika kijiji changu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIAMSHWA"," userResponse":" NILIAMSHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092541785","data":{"timestamp":" 947092541785"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya saa tisa niliamshwa kwa kelele za kuita abiria waliokwenda katika kijiji changu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092542560","data":{"timestamp":" 947092542560"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya saa tisa niliamshwa kwa kelele za kuita abiria waliokwenda katika kijiji changu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092542760","data":{"timestamp":" 947092542760"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya saa tisa niliamshwa kwa kelele za kuita abiria waliokwenda katika kijiji changu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092543493","data":{"timestamp":" 947092543492"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya saa tisa niliamshwa kwa kelele za kuita abiria waliokwenda katika kijiji changu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUITA"," userResponse":" KUITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092544256","data":{"timestamp":" 947092544256"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya saa tisa niliamshwa kwa kelele za kuita abiria waliokwenda katika kijiji changu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ABIRIA"," userResponse":" ABIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092545422","data":{"timestamp":" 947092545422"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya saa tisa niliamshwa kwa kelele za kuita abiria waliokwenda katika kijiji changu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOKWENDA"," userResponse":" WALIOKWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092546037","data":{"timestamp":" 947092546037"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya saa tisa niliamshwa kwa kelele za kuita abiria waliokwenda katika kijiji changu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092546691","data":{"timestamp":" 947092546690"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya saa tisa niliamshwa kwa kelele za kuita abiria waliokwenda katika kijiji changu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" KIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092547265","data":{"timestamp":" 947092547265"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya saa tisa niliamshwa kwa kelele za kuita abiria waliokwenda katika kijiji changu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092549970","data":{"timestamp":" 947092549969"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilichukuwa mfuko wangu mdogo na kuruka nje ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILICHUKUWA"," userResponse":" NILICHUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092550453","data":{"timestamp":" 947092550453"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilichukuwa mfuko wangu mdogo na kuruka nje ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUKO"," userResponse":" MFUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092550886","data":{"timestamp":" 947092550886"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilichukuwa mfuko wangu mdogo na kuruka nje ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092551672","data":{"timestamp":" 947092551671"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilichukuwa mfuko wangu mdogo na kuruka nje ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092552094","data":{"timestamp":" 947092552094"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilichukuwa mfuko wangu mdogo na kuruka nje ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092552973","data":{"timestamp":" 947092552973"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilichukuwa mfuko wangu mdogo na kuruka nje ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUKA"," userResponse":" KURUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092553530","data":{"timestamp":" 947092553530"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilichukuwa mfuko wangu mdogo na kuruka nje ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" NJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092553608","data":{"timestamp":" 947092553608"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilichukuwa mfuko wangu mdogo na kuruka nje ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092554058","data":{"timestamp":" 947092554057"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilichukuwa mfuko wangu mdogo na kuruka nje ya basi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092557069","data":{"timestamp":" 947092557069"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi la kurudi lilikuwa linajaa upesi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092557163","data":{"timestamp":" 947092557163"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi la kurudi lilikuwa linajaa upesi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092558034","data":{"timestamp":" 947092558033"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi la kurudi lilikuwa linajaa upesi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUDI"," userResponse":" KURUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092558935","data":{"timestamp":" 947092558934"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi la kurudi lilikuwa linajaa upesi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092559808","data":{"timestamp":" 947092559808"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi la kurudi lilikuwa linajaa upesi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINAJAA"," userResponse":" LINAJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092560395","data":{"timestamp":" 947092560395"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi la kurudi lilikuwa linajaa upesi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPESI"," userResponse":" UPESI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092562696","data":{"timestamp":" 947092562695"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye lingeanza safari ya kwenda mashariki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092563319","data":{"timestamp":" 947092563319"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye lingeanza safari ya kwenda mashariki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUPI"," userResponse":" MFUPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092563963","data":{"timestamp":" 947092563962"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye lingeanza safari ya kwenda mashariki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADAYE"," userResponse":" BAADAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092564836","data":{"timestamp":" 947092564836"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye lingeanza safari ya kwenda mashariki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINGEANZA"," userResponse":" LINGEANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092565812","data":{"timestamp":" 947092565812"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye lingeanza safari ya kwenda mashariki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAFARI"," userResponse":" SAFARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092565920","data":{"timestamp":" 947092565920"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye lingeanza safari ya kwenda mashariki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092566365","data":{"timestamp":" 947092566364"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye lingeanza safari ya kwenda mashariki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092567289","data":{"timestamp":" 947092567289"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye lingeanza safari ya kwenda mashariki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHARIKI"," userResponse":" MASHARIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092569714","data":{"timestamp":" 947092569714"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMBO"," userResponse":" JAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092569848","data":{"timestamp":" 947092569847"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092570491","data":{"timestamp":" 947092570491"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAANA"," userResponse":" MAANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092570998","data":{"timestamp":" 947092570997"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092571679","data":{"timestamp":" 947092571679"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092572510","data":{"timestamp":" 947092572510"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092573097","data":{"timestamp":" 947092573096"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092573740","data":{"timestamp":" 947092573740"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092574627","data":{"timestamp":" 947092574627"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTAFUTA"," userResponse":" KUTAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092575459","data":{"timestamp":" 947092575459"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092575693","data":{"timestamp":" 947092575693"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092576597","data":{"timestamp":" 947092576596"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBANGU"," userResponse":" MJOMBANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092579161","data":{"timestamp":" 947092579159"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092579256","data":{"timestamp":" 947092579256"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBANGU"," userResponse":" MJOMBANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092585338","data":{"timestamp":" 947092585338"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092591518","data":{"timestamp":" 947092591517"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947092597242","data":{"timestamp":" 947092597241"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094713567","data":{"timestamp":" 947094713566"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bbb77615-ce8e-4d40-8a51-1638151754e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094722250","data":{"timestamp":" 947094722250"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani palikuwa na Bweha mvivu pia mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094723087","data":{"timestamp":" 947094723087"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani palikuwa na Bweha mvivu pia mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094723805","data":{"timestamp":" 947094723805"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani palikuwa na Bweha mvivu pia mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094724019","data":{"timestamp":" 947094724018"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani palikuwa na Bweha mvivu pia mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094724595","data":{"timestamp":" 947094724595"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani palikuwa na Bweha mvivu pia mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWEHA"," userResponse":" BWEHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094725400","data":{"timestamp":" 947094725400"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani palikuwa na Bweha mvivu pia mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVIVU"," userResponse":" MVIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094725775","data":{"timestamp":" 947094725775"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani palikuwa na Bweha mvivu pia mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094726455","data":{"timestamp":" 947094726455"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani palikuwa na Bweha mvivu pia mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINGA"," userResponse":" MJINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094729045","data":{"timestamp":" 947094729043"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliishi na babake mzee katika kichaka cha Kalahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094729240","data":{"timestamp":" 947094729240"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliishi na babake mzee katika kichaka cha Kalahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094729904","data":{"timestamp":" 947094729903"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliishi na babake mzee katika kichaka cha Kalahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABAKE"," userResponse":" BABAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094730563","data":{"timestamp":" 947094730562"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliishi na babake mzee katika kichaka cha Kalahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094731218","data":{"timestamp":" 947094731217"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliishi na babake mzee katika kichaka cha Kalahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094731833","data":{"timestamp":" 947094731832"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliishi na babake mzee katika kichaka cha Kalahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHAKA"," userResponse":" KICHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094732054","data":{"timestamp":" 947094732053"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliishi na babake mzee katika kichaka cha Kalahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094732955","data":{"timestamp":" 947094732955"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliishi na babake mzee katika kichaka cha Kalahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALAHARI"," userResponse":" KALAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094736096","data":{"timestamp":" 947094736095"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Bweha Mzee aliamka na kumpata mwanawe amelala juani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094736708","data":{"timestamp":" 947094736708"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Bweha Mzee aliamka na kumpata mwanawe amelala juani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094737492","data":{"timestamp":" 947094737492"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Bweha Mzee aliamka na kumpata mwanawe amelala juani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWEHA"," userResponse":" BWEHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094738125","data":{"timestamp":" 947094738125"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Bweha Mzee aliamka na kumpata mwanawe amelala juani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094739149","data":{"timestamp":" 947094739148"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Bweha Mzee aliamka na kumpata mwanawe amelala juani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIAMKA"," userResponse":" ALIAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094739652","data":{"timestamp":" 947094739652"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Bweha Mzee aliamka na kumpata mwanawe amelala juani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094740506","data":{"timestamp":" 947094740506"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Bweha Mzee aliamka na kumpata mwanawe amelala juani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094741281","data":{"timestamp":" 947094741281"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Bweha Mzee aliamka na kumpata mwanawe amelala juani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAWE"," userResponse":" MWANAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094742005","data":{"timestamp":" 947094742005"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Bweha Mzee aliamka na kumpata mwanawe amelala juani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMELALA"," userResponse":" AMELALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094742777","data":{"timestamp":" 947094742777"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Bweha Mzee aliamka na kumpata mwanawe amelala juani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUANI"," userResponse":" JUANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094745234","data":{"timestamp":" 947094745232"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukamtafute mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094746122","data":{"timestamp":" 947094746121"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukamtafute mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKIKUWA"," userResponse":" HAKIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094747001","data":{"timestamp":" 947094747001"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukamtafute mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" TAYARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094747367","data":{"timestamp":" 947094747366"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukamtafute mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094747848","data":{"timestamp":" 947094747847"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukamtafute mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094748570","data":{"timestamp":" 947094748569"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukamtafute mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094749012","data":{"timestamp":" 947094749012"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukamtafute mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094749771","data":{"timestamp":" 947094749771"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukamtafute mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIZINI"," userResponse":" ZIZINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094752118","data":{"timestamp":" 947094752118"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukamtafute mke."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094752872","data":{"timestamp":" 947094752872"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukamtafute mke."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANA"," userResponse":" KIJANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094753415","data":{"timestamp":" 947094753415"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukamtafute mke."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094753920","data":{"timestamp":" 947094753919"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukamtafute mke."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVIVU"," userResponse":" MVIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094754422","data":{"timestamp":" 947094754422"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukamtafute mke."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094756829","data":{"timestamp":" 947094756829"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukamtafute mke."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NENDA"," userResponse":" NENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094757942","data":{"timestamp":" 947094757942"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukamtafute mke."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKAMTAFUTE"," userResponse":" UKAMTAFUTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094758266","data":{"timestamp":" 947094758266"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukamtafute mke."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094761163","data":{"timestamp":" 947094761163"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimezeeka sana siwezi kukukimu tena babake Bweha alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIMEZEEKA"," userResponse":" NIMEZEEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094761707","data":{"timestamp":" 947094761707"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimezeeka sana siwezi kukukimu tena babake Bweha alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094762330","data":{"timestamp":" 947094762330"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimezeeka sana siwezi kukukimu tena babake Bweha alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIWEZI"," userResponse":" SIWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094763255","data":{"timestamp":" 947094763254"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimezeeka sana siwezi kukukimu tena babake Bweha alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKUKIMU"," userResponse":" KUKUKIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094763699","data":{"timestamp":" 947094763699"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimezeeka sana siwezi kukukimu tena babake Bweha alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094764875","data":{"timestamp":" 947094764875"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimezeeka sana siwezi kukukimu tena babake Bweha alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABAKE"," userResponse":" BABAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094765330","data":{"timestamp":" 947094765330"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimezeeka sana siwezi kukukimu tena babake Bweha alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWEHA"," userResponse":" BWEHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094766195","data":{"timestamp":" 947094766195"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimezeeka sana siwezi kukukimu tena babake Bweha alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094768239","data":{"timestamp":" 947094768239"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha aliruka juu na kuwapeleka mbuzi malishoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094768943","data":{"timestamp":" 947094768943"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha aliruka juu na kuwapeleka mbuzi malishoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094769594","data":{"timestamp":" 947094769593"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha aliruka juu na kuwapeleka mbuzi malishoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWEHA"," userResponse":" BWEHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094770397","data":{"timestamp":" 947094770397"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha aliruka juu na kuwapeleka mbuzi malishoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIRUKA"," userResponse":" ALIRUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094770982","data":{"timestamp":" 947094770982"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha aliruka juu na kuwapeleka mbuzi malishoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094771166","data":{"timestamp":" 947094771166"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha aliruka juu na kuwapeleka mbuzi malishoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094772090","data":{"timestamp":" 947094772090"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha aliruka juu na kuwapeleka mbuzi malishoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAPELEKA"," userResponse":" KUWAPELEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094772525","data":{"timestamp":" 947094772525"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha aliruka juu na kuwapeleka mbuzi malishoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094773404","data":{"timestamp":" 947094773404"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha aliruka juu na kuwapeleka mbuzi malishoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALISHONI"," userResponse":" MALISHONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094776913","data":{"timestamp":" 947094776912"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kichakani aliona kitu kilichoangaza juu ya mwamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHAKANI"," userResponse":" KICHAKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094777806","data":{"timestamp":" 947094777805"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kichakani aliona kitu kilichoangaza juu ya mwamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094778292","data":{"timestamp":" 947094778292"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kichakani aliona kitu kilichoangaza juu ya mwamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITU"," userResponse":" KITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094779562","data":{"timestamp":" 947094779561"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kichakani aliona kitu kilichoangaza juu ya mwamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILICHOANGAZA"," userResponse":" KILICHOANGAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094780115","data":{"timestamp":" 947094780115"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kichakani aliona kitu kilichoangaza juu ya mwamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094780262","data":{"timestamp":" 947094780262"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kichakani aliona kitu kilichoangaza juu ya mwamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094780806","data":{"timestamp":" 947094780806"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kichakani aliona kitu kilichoangaza juu ya mwamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAMBA"," userResponse":" MWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094783424","data":{"timestamp":" 947094783424"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alizidi kuukaribia mwamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIZIDI"," userResponse":" ALIZIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094784538","data":{"timestamp":" 947094784537"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alizidi kuukaribia mwamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUKARIBIA"," userResponse":" KUUKARIBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094785070","data":{"timestamp":" 947094785070"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alizidi kuukaribia mwamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAMBA"," userResponse":" MWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094787897","data":{"timestamp":" 947094787896"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipozidi kuukaribia ndipo mwangaza ulipozidi kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOZIDI"," userResponse":" ALIPOZIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094789133","data":{"timestamp":" 947094789133"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipozidi kuukaribia ndipo mwangaza ulipozidi kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUKARIBIA"," userResponse":" KUUKARIBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094789891","data":{"timestamp":" 947094789891"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipozidi kuukaribia ndipo mwangaza ulipozidi kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIPO"," userResponse":" NDIPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094790573","data":{"timestamp":" 947094790573"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipozidi kuukaribia ndipo mwangaza ulipozidi kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANGAZA"," userResponse":" MWANGAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094791397","data":{"timestamp":" 947094791397"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipozidi kuukaribia ndipo mwangaza ulipozidi kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIPOZIDI"," userResponse":" ULIPOZIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094792241","data":{"timestamp":" 947094792240"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipozidi kuukaribia ndipo mwangaza ulipozidi kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPENDEZA"," userResponse":" KUPENDEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094794688","data":{"timestamp":" 947094794688"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda huyu ndiye mke wake?!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" LABDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094795180","data":{"timestamp":" 947094795179"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda huyu ndiye mke wake?!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094795690","data":{"timestamp":" 947094795689"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda huyu ndiye mke wake?!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIYE"," userResponse":" NDIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094796198","data":{"timestamp":" 947094796198"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda huyu ndiye mke wake?!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094796842","data":{"timestamp":" 947094796842"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda huyu ndiye mke wake?!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094800143","data":{"timestamp":" 947094800142"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U-mzuri mno Bweha aliueleza mng'aro."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094800181","data":{"timestamp":" 947094800181"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U-mzuri mno Bweha aliueleza mng'aro."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094800654","data":{"timestamp":" 947094800654"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U-mzuri mno Bweha aliueleza mng'aro."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094801417","data":{"timestamp":" 947094801417"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U-mzuri mno Bweha aliueleza mng'aro."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWEHA"," userResponse":" BWEHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094802381","data":{"timestamp":" 947094802381"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U-mzuri mno Bweha aliueleza mng'aro."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIUELEZA"," userResponse":" ALIUELEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094803025","data":{"timestamp":" 947094803025"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U-mzuri mno Bweha aliueleza mng'aro."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNG"," userResponse":" MNG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094803042","data":{"timestamp":" 947094803041"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U-mzuri mno Bweha aliueleza mng'aro."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ARO"," userResponse":" ARO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094805675","data":{"timestamp":" 947094805675"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbona uko peke yako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094805998","data":{"timestamp":" 947094805998"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbona uko peke yako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094806172","data":{"timestamp":" 947094806172"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbona uko peke yako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094807076","data":{"timestamp":" 947094807075"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbona uko peke yako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094809464","data":{"timestamp":" 947094809463"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbona uko peke yako?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBONA"," userResponse":" MBONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094809722","data":{"timestamp":" 947094809721"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbona uko peke yako?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKO"," userResponse":" UKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094810586","data":{"timestamp":" 947094810586"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbona uko peke yako?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" PEKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094811086","data":{"timestamp":" 947094811085"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbona uko peke yako?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094813356","data":{"timestamp":" 947094813355"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu waliniacha hapa wakati walihama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094813582","data":{"timestamp":" 947094813582"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu waliniacha hapa wakati walihama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094814024","data":{"timestamp":" 947094814023"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu waliniacha hapa wakati walihama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094814693","data":{"timestamp":" 947094814693"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu waliniacha hapa wakati walihama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNG"," userResponse":" MNG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094814717","data":{"timestamp":" 947094814716"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu waliniacha hapa wakati walihama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ARO"," userResponse":" ARO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094815542","data":{"timestamp":" 947094815541"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu waliniacha hapa wakati walihama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIJIBU"," userResponse":" ULIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094817970","data":{"timestamp":" 947094817970"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu waliniacha hapa wakati walihama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094818597","data":{"timestamp":" 947094818597"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu waliniacha hapa wakati walihama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094819836","data":{"timestamp":" 947094819836"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu waliniacha hapa wakati walihama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALINIACHA"," userResponse":" WALINIACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094820392","data":{"timestamp":" 947094820391"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu waliniacha hapa wakati walihama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094821264","data":{"timestamp":" 947094821263"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu waliniacha hapa wakati walihama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094822084","data":{"timestamp":" 947094822084"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu waliniacha hapa wakati walihama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIHAMA"," userResponse":" WALIHAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094825036","data":{"timestamp":" 947094825035"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hawakutaka kunibeba maanake mimi ni moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUTAKA"," userResponse":" HAWAKUTAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094826011","data":{"timestamp":" 947094826009"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hawakutaka kunibeba maanake mimi ni moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIBEBA"," userResponse":" KUNIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094826928","data":{"timestamp":" 947094826927"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hawakutaka kunibeba maanake mimi ni moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAANAKE"," userResponse":" MAANAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094827357","data":{"timestamp":" 947094827356"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hawakutaka kunibeba maanake mimi ni moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094827539","data":{"timestamp":" 947094827539"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hawakutaka kunibeba maanake mimi ni moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094827987","data":{"timestamp":" 947094827986"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hawakutaka kunibeba maanake mimi ni moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094828499","data":{"timestamp":" 947094828499"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hawakutaka kunibeba maanake mimi ni moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094831448","data":{"timestamp":" 947094831447"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bweha alisema Lakini wewe u-mzuri sana!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWEHA"," userResponse":" BWEHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094832293","data":{"timestamp":" 947094832293"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bweha alisema Lakini wewe u-mzuri sana!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094833077","data":{"timestamp":" 947094833077"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bweha alisema Lakini wewe u-mzuri sana!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094833471","data":{"timestamp":" 947094833471"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bweha alisema Lakini wewe u-mzuri sana!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094834345","data":{"timestamp":" 947094834345"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bweha alisema Lakini wewe u-mzuri sana!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094834356","data":{"timestamp":" 947094834356"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bweha alisema Lakini wewe u-mzuri sana!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094835139","data":{"timestamp":" 947094835139"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bweha alisema Lakini wewe u-mzuri sana!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094837488","data":{"timestamp":" 947094837488"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakupeleka nyumbani nikujulishe kwa babangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094838531","data":{"timestamp":" 947094838531"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakupeleka nyumbani nikujulishe kwa babangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUBEBA"," userResponse":" NITAKUBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094841619","data":{"timestamp":" 947094841618"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakupeleka nyumbani nikujulishe kwa babangu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUPELEKA"," userResponse":" NITAKUPELEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094842516","data":{"timestamp":" 947094842516"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakupeleka nyumbani nikujulishe kwa babangu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094843512","data":{"timestamp":" 947094843511"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakupeleka nyumbani nikujulishe kwa babangu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKUJULISHE"," userResponse":" NIKUJULISHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094843825","data":{"timestamp":" 947094843825"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakupeleka nyumbani nikujulishe kwa babangu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094844613","data":{"timestamp":" 947094844613"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakupeleka nyumbani nikujulishe kwa babangu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABANGU"," userResponse":" BABANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094847213","data":{"timestamp":" 947094847213"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini usilalamike nikiwa moto kuliko unavyoweza kuhimili jua lilisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAWA"," userResponse":" SAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094848068","data":{"timestamp":" 947094848067"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini usilalamike nikiwa moto kuliko unavyoweza kuhimili jua lilisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAWEZA"," userResponse":" UNAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094848867","data":{"timestamp":" 947094848866"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini usilalamike nikiwa moto kuliko unavyoweza kuhimili jua lilisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIBEBA"," userResponse":" NIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094851700","data":{"timestamp":" 947094851698"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini usilalamike nikiwa moto kuliko unavyoweza kuhimili jua lilisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094852969","data":{"timestamp":" 947094852960"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini usilalamike nikiwa moto kuliko unavyoweza kuhimili jua lilisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USILALAMIKE"," userResponse":" USILALAMIKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094853497","data":{"timestamp":" 947094853497"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini usilalamike nikiwa moto kuliko unavyoweza kuhimili jua lilisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKIWA"," userResponse":" NIKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094853809","data":{"timestamp":" 947094853809"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini usilalamike nikiwa moto kuliko unavyoweza kuhimili jua lilisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094854509","data":{"timestamp":" 947094854509"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini usilalamike nikiwa moto kuliko unavyoweza kuhimili jua lilisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" KULIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094855386","data":{"timestamp":" 947094855386"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini usilalamike nikiwa moto kuliko unavyoweza kuhimili jua lilisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAVYOWEZA"," userResponse":" UNAVYOWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094856323","data":{"timestamp":" 947094856323"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini usilalamike nikiwa moto kuliko unavyoweza kuhimili jua lilisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHIMILI"," userResponse":" KUHIMILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094856995","data":{"timestamp":" 947094856994"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini usilalamike nikiwa moto kuliko unavyoweza kuhimili jua lilisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094857900","data":{"timestamp":" 947094857898"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini usilalamike nikiwa moto kuliko unavyoweza kuhimili jua lilisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILISEMA"," userResponse":" LILISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094860358","data":{"timestamp":" 947094860358"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094861054","data":{"timestamp":" 947094861054"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094861790","data":{"timestamp":" 947094861789"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWEHA"," userResponse":" BWEHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094862420","data":{"timestamp":" 947094862420"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIENDA"," userResponse":" ALIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094863114","data":{"timestamp":" 947094863114"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094863498","data":{"timestamp":" 947094863497"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094864124","data":{"timestamp":" 947094864124"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGOZI"," userResponse":" NGOZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094864722","data":{"timestamp":" 947094864722"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094865324","data":{"timestamp":" 947094865324"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYOYA"," userResponse":" MANYOYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094866259","data":{"timestamp":" 947094866259"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGONGONI"," userResponse":" MGONGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094866924","data":{"timestamp":" 947094866923"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094867390","data":{"timestamp":" 947094867390"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094868102","data":{"timestamp":" 947094868099"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094868536","data":{"timestamp":" 947094868534"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094871153","data":{"timestamp":" 947094871153"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake aliuguza mgongo wa Bweha kwa kutumia mafuta maalumu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABAKE"," userResponse":" BABAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094872002","data":{"timestamp":" 947094872002"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake aliuguza mgongo wa Bweha kwa kutumia mafuta maalumu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIUGUZA"," userResponse":" ALIUGUZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094872564","data":{"timestamp":" 947094872563"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake aliuguza mgongo wa Bweha kwa kutumia mafuta maalumu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGONGO"," userResponse":" MGONGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094872769","data":{"timestamp":" 947094872768"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake aliuguza mgongo wa Bweha kwa kutumia mafuta maalumu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094873255","data":{"timestamp":" 947094873255"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake aliuguza mgongo wa Bweha kwa kutumia mafuta maalumu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWEHA"," userResponse":" BWEHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094873790","data":{"timestamp":" 947094873789"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake aliuguza mgongo wa Bweha kwa kutumia mafuta maalumu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094874509","data":{"timestamp":" 947094874509"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake aliuguza mgongo wa Bweha kwa kutumia mafuta maalumu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTUMIA"," userResponse":" KUTUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094875107","data":{"timestamp":" 947094875106"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake aliuguza mgongo wa Bweha kwa kutumia mafuta maalumu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAFUTA"," userResponse":" MAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094875889","data":{"timestamp":" 947094875888"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake aliuguza mgongo wa Bweha kwa kutumia mafuta maalumu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAALUMU"," userResponse":" MAALUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094877792","data":{"timestamp":" 947094877792"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na manyoya yakamea mara nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094878486","data":{"timestamp":" 947094878486"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na manyoya yakamea mara nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYOYA"," userResponse":" MANYOYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094879210","data":{"timestamp":" 947094879210"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na manyoya yakamea mara nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKAMEA"," userResponse":" YAKAMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094879584","data":{"timestamp":" 947094879584"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na manyoya yakamea mara nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094880268","data":{"timestamp":" 947094880267"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na manyoya yakamea mara nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094882888","data":{"timestamp":" 947094882888"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094883562","data":{"timestamp":" 947094883562"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094884277","data":{"timestamp":" 947094884277"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWEHA"," userResponse":" BWEHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094884890","data":{"timestamp":" 947094884890"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIENDA"," userResponse":" ALIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094885564","data":{"timestamp":" 947094885564"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094885938","data":{"timestamp":" 947094885938"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094886562","data":{"timestamp":" 947094886562"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGOZI"," userResponse":" NGOZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094887137","data":{"timestamp":" 947094887136"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094887711","data":{"timestamp":" 947094887711"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYOYA"," userResponse":" MANYOYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094888645","data":{"timestamp":" 947094888645"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGONGONI"," userResponse":" MGONGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094889300","data":{"timestamp":" 947094889300"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094889754","data":{"timestamp":" 947094889754"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094890440","data":{"timestamp":" 947094890440"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094890869","data":{"timestamp":" 947094890869"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bweha alienda nyumbani bila ngozi wala manyoya mgongoni vile vile bila mke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094893617","data":{"timestamp":" 947094893617"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake aliuguza mgongo wa Bweha kwa kutumia mafuta maalumu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABAKE"," userResponse":" BABAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094894442","data":{"timestamp":" 947094894442"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake aliuguza mgongo wa Bweha kwa kutumia mafuta maalumu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIUGUZA"," userResponse":" ALIUGUZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094894996","data":{"timestamp":" 947094894996"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake aliuguza mgongo wa Bweha kwa kutumia mafuta maalumu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGONGO"," userResponse":" MGONGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094895190","data":{"timestamp":" 947094895190"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake aliuguza mgongo wa Bweha kwa kutumia mafuta maalumu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094895664","data":{"timestamp":" 947094895664"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake aliuguza mgongo wa Bweha kwa kutumia mafuta maalumu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWEHA"," userResponse":" BWEHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094896188","data":{"timestamp":" 947094896188"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake aliuguza mgongo wa Bweha kwa kutumia mafuta maalumu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094896885","data":{"timestamp":" 947094896885"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake aliuguza mgongo wa Bweha kwa kutumia mafuta maalumu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTUMIA"," userResponse":" KUTUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094897461","data":{"timestamp":" 947094897461"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake aliuguza mgongo wa Bweha kwa kutumia mafuta maalumu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAFUTA"," userResponse":" MAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094898227","data":{"timestamp":" 947094898226"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake aliuguza mgongo wa Bweha kwa kutumia mafuta maalumu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAALUMU"," userResponse":" MAALUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094900827","data":{"timestamp":" 947094900826"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na manyoya yakamea mara nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094901524","data":{"timestamp":" 947094901524"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na manyoya yakamea mara nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYOYA"," userResponse":" MANYOYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094902271","data":{"timestamp":" 947094902271"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na manyoya yakamea mara nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKAMEA"," userResponse":" YAKAMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094902664","data":{"timestamp":" 947094902663"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na manyoya yakamea mara nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094903348","data":{"timestamp":" 947094903347"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na manyoya yakamea mara nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094906768","data":{"timestamp":" 947094906768"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini manyoya mapya yalikuwa rangi tofauti na yale mengine mwilini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094907372","data":{"timestamp":" 947094907372"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini manyoya mapya yalikuwa rangi tofauti na yale mengine mwilini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYOYA"," userResponse":" MANYOYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094907907","data":{"timestamp":" 947094907906"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini manyoya mapya yalikuwa rangi tofauti na yale mengine mwilini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPYA"," userResponse":" MAPYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094908610","data":{"timestamp":" 947094908609"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini manyoya mapya yalikuwa rangi tofauti na yale mengine mwilini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIKUWA"," userResponse":" YALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094909033","data":{"timestamp":" 947094909033"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini manyoya mapya yalikuwa rangi tofauti na yale mengine mwilini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094909777","data":{"timestamp":" 947094909777"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini manyoya mapya yalikuwa rangi tofauti na yale mengine mwilini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOFAUTI"," userResponse":" TOFAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094909976","data":{"timestamp":" 947094909975"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini manyoya mapya yalikuwa rangi tofauti na yale mengine mwilini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094910335","data":{"timestamp":" 947094910335"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini manyoya mapya yalikuwa rangi tofauti na yale mengine mwilini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALE"," userResponse":" YALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094910937","data":{"timestamp":" 947094910937"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini manyoya mapya yalikuwa rangi tofauti na yale mengine mwilini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENGINE"," userResponse":" MENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094911742","data":{"timestamp":" 947094911742"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini manyoya mapya yalikuwa rangi tofauti na yale mengine mwilini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWILINI"," userResponse":" MWILINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094914093","data":{"timestamp":" 947094914093"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rangi zote tofauti zilimkumbusha Bweha kila mara kutokuwa mjinga tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094914679","data":{"timestamp":" 947094914670"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rangi zote tofauti zilimkumbusha Bweha kila mara kutokuwa mjinga tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094915495","data":{"timestamp":" 947094915495"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rangi zote tofauti zilimkumbusha Bweha kila mara kutokuwa mjinga tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOFAUTI"," userResponse":" TOFAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094916594","data":{"timestamp":" 947094916594"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rangi zote tofauti zilimkumbusha Bweha kila mara kutokuwa mjinga tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIMKUMBUSHA"," userResponse":" ZILIMKUMBUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094917150","data":{"timestamp":" 947094917150"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rangi zote tofauti zilimkumbusha Bweha kila mara kutokuwa mjinga tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWEHA"," userResponse":" BWEHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094917840","data":{"timestamp":" 947094917840"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rangi zote tofauti zilimkumbusha Bweha kila mara kutokuwa mjinga tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094918428","data":{"timestamp":" 947094918427"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rangi zote tofauti zilimkumbusha Bweha kila mara kutokuwa mjinga tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094919483","data":{"timestamp":" 947094919482"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rangi zote tofauti zilimkumbusha Bweha kila mara kutokuwa mjinga tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKUWA"," userResponse":" KUTOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094920190","data":{"timestamp":" 947094920190"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rangi zote tofauti zilimkumbusha Bweha kila mara kutokuwa mjinga tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINGA"," userResponse":" MJINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094920684","data":{"timestamp":" 947094920684"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rangi zote tofauti zilimkumbusha Bweha kila mara kutokuwa mjinga tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094926304","data":{"timestamp":" 947094926304"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Rangi zote tofauti zilimkumbusha Bweha kila mara kutokuwa mjinga tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094926389","data":{"timestamp":" 947094926389"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" fe519dfd-2390-4312-8be4-af3792e36cc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_64"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Rangi zote tofauti zilimkumbusha Bweha kila mara kutokuwa mjinga tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094938525","data":{"timestamp":" 947094938525"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ea38411c-4a72-4bec-9870-c94c60e29de5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WAKULIMA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKULIMA"," userResponse":" WAKULIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094950477","data":{"timestamp":" 947094950477"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ea38411c-4a72-4bec-9870-c94c60e29de5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WAKULIMA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKULIMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094952078","data":{"timestamp":" 947094952078"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ea38411c-4a72-4bec-9870-c94c60e29de5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WANAWAKE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094953707","data":{"timestamp":" 947094953706"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ea38411c-4a72-4bec-9870-c94c60e29de5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" WANAWAKE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094953798","data":{"timestamp":" 947094953798"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ea38411c-4a72-4bec-9870-c94c60e29de5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" WANAWAKE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094969600","data":{"timestamp":" 947094969600"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 64679a58-ac29-431e-9414-e23d7e3acffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_6v3"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094974941","data":{"timestamp":" 947094974941"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 64679a58-ac29-431e-9414-e23d7e3acffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_3v6"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094979995","data":{"timestamp":" 947094979994"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 64679a58-ac29-431e-9414-e23d7e3acffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_8v3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094986162","data":{"timestamp":" 947094986162"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 64679a58-ac29-431e-9414-e23d7e3acffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_3v2"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094991224","data":{"timestamp":" 947094991224"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 64679a58-ac29-431e-9414-e23d7e3acffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_3v6"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947094997173","data":{"timestamp":" 947094997173"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 64679a58-ac29-431e-9414-e23d7e3acffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_6v7"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095002201","data":{"timestamp":" 947095002201"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 64679a58-ac29-431e-9414-e23d7e3acffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_6v4"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095007152","data":{"timestamp":" 947095007152"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 64679a58-ac29-431e-9414-e23d7e3acffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_7v5"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095012349","data":{"timestamp":" 947095012349"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 64679a58-ac29-431e-9414-e23d7e3acffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_9v7"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095017343","data":{"timestamp":" 947095017343"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 64679a58-ac29-431e-9414-e23d7e3acffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_3v9"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095019329","data":{"timestamp":" 947095019329"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 64679a58-ac29-431e-9414-e23d7e3acffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" ND_3v9"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:W..W.all.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095027773","data":{"timestamp":" 947095027773"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 64679a58-ac29-431e-9414-e23d7e3acffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ND_3v9"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_61","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095048954","data":{"timestamp":" 947095048953"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 64679a58-ac29-431e-9414-e23d7e3acffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ND_3v9"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095049051","data":{"timestamp":" 947095049050"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bf9ea9af-ccd3-4dba-9a86-619356b205b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_61"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Nilikimbia kwenda kukutana na rafiki yangu Muthoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095055656","data":{"timestamp":" 947095055656"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bf9ea9af-ccd3-4dba-9a86-619356b205b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_61"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Nilikimbia kwenda kukutana na rafiki yangu Muthoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub3.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095064075","data":{"timestamp":" 947095064075"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bf9ea9af-ccd3-4dba-9a86-619356b205b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_61"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Nilikimbia kwenda kukutana na rafiki yangu Muthoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:W..W.all.rand.all.stat.noShow.70","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095070761","data":{"timestamp":" 947095070761"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bf9ea9af-ccd3-4dba-9a86-619356b205b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_61"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Nilikimbia kwenda kukutana na rafiki yangu Muthoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095164395","data":{"timestamp":" 947095164394"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" bf9ea9af-ccd3-4dba-9a86-619356b205b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_61"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Nilikimbia kwenda kukutana na rafiki yangu Muthoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095164468","data":{"timestamp":" 947095164468"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 1126b198-db5b-42f1-aefb-9f88da485171"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Abiria wapya walishika tiketi zao huku wakitafuta mahali pa kukaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKAA"," userResponse":" KUKAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_62","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095526997","data":{"timestamp":" 947095526996"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 1126b198-db5b-42f1-aefb-9f88da485171"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Abiria wapya walishika tiketi zao huku wakitafuta mahali pa kukaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095527114","data":{"timestamp":" 947095527114"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 70299dbc-08e6-4b6d-be88-963edabae566"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBANGU"," userResponse":" MJOMBANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095534677","data":{"timestamp":" 947095534676"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 70299dbc-08e6-4b6d-be88-963edabae566"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFFW1_M.bub3.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095540573","data":{"timestamp":" 947095540572"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 70299dbc-08e6-4b6d-be88-963edabae566"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095546149","data":{"timestamp":" 947095546149"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 70299dbc-08e6-4b6d-be88-963edabae566"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_65","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095605098","data":{"timestamp":" 947095605098"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 70299dbc-08e6-4b6d-be88-963edabae566"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_62"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Jambo la maana kwangu wakati huo lilikuwa kuanza kutafuta nyumba ya mjombangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095605184","data":{"timestamp":" 947095605184"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 60ad6740-0bb4-4cd0-82e4-d1d86ab77580"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_65"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa karibu nyumbani Nozibele aliweka mkono wake shingoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" WALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095612623","data":{"timestamp":" 947095612623"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 60ad6740-0bb4-4cd0-82e4-d1d86ab77580"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_65"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walipokuwa karibu nyumbani Nozibele aliweka mkono wake shingoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095620074","data":{"timestamp":" 947095620073"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 60ad6740-0bb4-4cd0-82e4-d1d86ab77580"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_65"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walipokuwa karibu nyumbani Nozibele aliweka mkono wake shingoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095625724","data":{"timestamp":" 947095625723"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 60ad6740-0bb4-4cd0-82e4-d1d86ab77580"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_65"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walipokuwa karibu nyumbani Nozibele aliweka mkono wake shingoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_61","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095656359","data":{"timestamp":" 947095656359"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" b5de632e-3e0e-412f-85ba-6dff5857886a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_61"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_61","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095679930","data":{"timestamp":" 947095679930"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" b5de632e-3e0e-412f-85ba-6dff5857886a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_61"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_61","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095682686","data":{"timestamp":" 947095682686"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" b5de632e-3e0e-412f-85ba-6dff5857886a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_61"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_61","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095705871","data":{"timestamp":" 947095705870"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" b5de632e-3e0e-412f-85ba-6dff5857886a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_61"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_61","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095709371","data":{"timestamp":" 947095709370"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" b5de632e-3e0e-412f-85ba-6dff5857886a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_61"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_61","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095742133","data":{"timestamp":" 947095742133"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" b5de632e-3e0e-412f-85ba-6dff5857886a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_61"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_61","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095750554","data":{"timestamp":" 947095750554"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" b5de632e-3e0e-412f-85ba-6dff5857886a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_61"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_61","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095780014","data":{"timestamp":" 947095780012"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" b5de632e-3e0e-412f-85ba-6dff5857886a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_61"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095780118","data":{"timestamp":" 947095780118"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" b5de632e-3e0e-412f-85ba-6dff5857886a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_61"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nimekuwa msichana mkubwa lakini ninamkosa rafiki yangu Muthoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUTHONI"," userResponse":" MUTHONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095789432","data":{"timestamp":" 947095789431"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" b5de632e-3e0e-412f-85ba-6dff5857886a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_61"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa nimekuwa msichana mkubwa lakini ninamkosa rafiki yangu Muthoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFFW1_M.bub3.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095796348","data":{"timestamp":" 947095796348"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" b5de632e-3e0e-412f-85ba-6dff5857886a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_61"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa nimekuwa msichana mkubwa lakini ninamkosa rafiki yangu Muthoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095801854","data":{"timestamp":" 947095801853"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" b5de632e-3e0e-412f-85ba-6dff5857886a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_61"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa nimekuwa msichana mkubwa lakini ninamkosa rafiki yangu Muthoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_63","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095846265","data":{"timestamp":" 947095846265"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" b5de632e-3e0e-412f-85ba-6dff5857886a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_61"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa nimekuwa msichana mkubwa lakini ninamkosa rafiki yangu Muthoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095846371","data":{"timestamp":" 947095846371"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 184fec83-84be-4f64-9f7c-4a72b90c373b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_63"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.noShow.72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095851750","data":{"timestamp":" 947095851750"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 184fec83-84be-4f64-9f7c-4a72b90c373b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_63"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095857306","data":{"timestamp":" 947095857306"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 184fec83-84be-4f64-9f7c-4a72b90c373b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_63"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095872881","data":{"timestamp":" 947095872881"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 184fec83-84be-4f64-9f7c-4a72b90c373b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_63"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_65","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095914652","data":{"timestamp":" 947095914652"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 262cc62b-b661-40ac-8c3e-df93580088af"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_65"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_65","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947095972667","data":{"timestamp":" 947095972666"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 262cc62b-b661-40ac-8c3e-df93580088af"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_65"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_65","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096018555","data":{"timestamp":" 947096018555"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 262cc62b-b661-40ac-8c3e-df93580088af"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_65"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_65","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096024535","data":{"timestamp":" 947096024534"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 262cc62b-b661-40ac-8c3e-df93580088af"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_65"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096024646","data":{"timestamp":" 947096024646"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 262cc62b-b661-40ac-8c3e-df93580088af"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_65"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" La kushangaza ni kuwa mbwa ndiye aliufungua mlango na kusema Unataka nini?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096030262","data":{"timestamp":" 947096030261"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 262cc62b-b661-40ac-8c3e-df93580088af"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_65"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" La kushangaza ni kuwa mbwa ndiye aliufungua mlango na kusema Unataka nini?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFFW1_M.bub3.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096035678","data":{"timestamp":" 947096035677"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 262cc62b-b661-40ac-8c3e-df93580088af"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_65"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" La kushangaza ni kuwa mbwa ndiye aliufungua mlango na kusema Unataka nini?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096041255","data":{"timestamp":" 947096041254"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 262cc62b-b661-40ac-8c3e-df93580088af"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_65"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" La kushangaza ni kuwa mbwa ndiye aliufungua mlango na kusema Unataka nini?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_61","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096058183","data":{"timestamp":" 947096058182"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 262cc62b-b661-40ac-8c3e-df93580088af"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_65"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" La kushangaza ni kuwa mbwa ndiye aliufungua mlango na kusema Unataka nini?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096067103","data":{"timestamp":" 947096067102"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 262cc62b-b661-40ac-8c3e-df93580088af"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_65"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" La kushangaza ni kuwa mbwa ndiye aliufungua mlango na kusema Unataka nini?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096073320","data":{"timestamp":" 947096073320"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 262cc62b-b661-40ac-8c3e-df93580088af"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_65"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" La kushangaza ni kuwa mbwa ndiye aliufungua mlango na kusema Unataka nini?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096080334","data":{"timestamp":" 947096080316"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 262cc62b-b661-40ac-8c3e-df93580088af"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_65"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" La kushangaza ni kuwa mbwa ndiye aliufungua mlango na kusema Unataka nini?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_63","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096285176","data":{"timestamp":" 947096285174"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 262cc62b-b661-40ac-8c3e-df93580088af"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_65"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" La kushangaza ni kuwa mbwa ndiye aliufungua mlango na kusema Unataka nini?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096285309","data":{"timestamp":" 947096285309"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" d91ccab9-23a0-4294-a5d4-c60c1f92ca10"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_63"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Naye alitaka kufa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFA"," userResponse":" KUFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096296650","data":{"timestamp":" 947096296649"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" a3e47639-60cd-4282-af8f-867413b074f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096298706","data":{"timestamp":" 947096298705"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" a3e47639-60cd-4282-af8f-867413b074f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096298802","data":{"timestamp":" 947096298801"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" a3e47639-60cd-4282-af8f-867413b074f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub3.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096338524","data":{"timestamp":" 947096338523"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" a3e47639-60cd-4282-af8f-867413b074f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096350821","data":{"timestamp":" 947096350821"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZIWA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIWA"," userResponse":" ZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096355101","data":{"timestamp":" 947096355100"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZIWA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096356716","data":{"timestamp":" 947096356716"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZIPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" ZIPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096360934","data":{"timestamp":" 947096360934"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZIPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096362508","data":{"timestamp":" 947096362508"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZAIDI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096365375","data":{"timestamp":" 947096365375"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZAIDI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" START_ZAIDI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096367380","data":{"timestamp":" 947096367380"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZAIDI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096368948","data":{"timestamp":" 947096368948"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZAWADI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAWADI"," userResponse":" ZAWADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096373949","data":{"timestamp":" 947096373949"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZAWADI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAWADI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096375561","data":{"timestamp":" 947096375561"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZEZE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZEZE"," userResponse":" ZEZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096379208","data":{"timestamp":" 947096379208"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZEZE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZEZE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096380754","data":{"timestamp":" 947096380754"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZURI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096384777","data":{"timestamp":" 947096384777"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZURI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096386339","data":{"timestamp":" 947096386339"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZIZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIZI"," userResponse":" ZIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096389966","data":{"timestamp":" 947096389966"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZIZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096391546","data":{"timestamp":" 947096391546"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZABIBU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZABIBU"," userResponse":" ZABIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096395942","data":{"timestamp":" 947096395942"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZABIBU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZABIBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096397961","data":{"timestamp":" 947096397960"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" ZABIBU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096398224","data":{"timestamp":" 947096398224"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" ZABIBU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZABIBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_64","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096411011","data":{"timestamp":" 947096411011"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ZABIBU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Z..Z.all.rand.all.stat.show.73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096420065","data":{"timestamp":" 947096420064"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ZABIBU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947096428757","data":{"timestamp":" 947096428757"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" ed37b4f5-9275-4533-a6c7-288c217aa81a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ZABIBU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101939734","data":{"timestamp":" 947101939734"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 3dc125e8-b679-4549-8ea9-55be0b00800c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZIWA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIWA"," userResponse":" ZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101945959","data":{"timestamp":" 947101945959"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 3dc125e8-b679-4549-8ea9-55be0b00800c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZIWA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101947508","data":{"timestamp":" 947101947508"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 3dc125e8-b679-4549-8ea9-55be0b00800c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZIPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" ZIPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101953560","data":{"timestamp":" 947101953560"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 3dc125e8-b679-4549-8ea9-55be0b00800c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZIPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101955127","data":{"timestamp":" 947101955127"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 3dc125e8-b679-4549-8ea9-55be0b00800c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZAIDI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101963188","data":{"timestamp":" 947101963188"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 3dc125e8-b679-4549-8ea9-55be0b00800c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZAIDI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101964816","data":{"timestamp":" 947101964816"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 3dc125e8-b679-4549-8ea9-55be0b00800c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZAWADI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAWADI"," userResponse":" ZAWADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101970624","data":{"timestamp":" 947101970624"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 3dc125e8-b679-4549-8ea9-55be0b00800c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZAWADI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAWADI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101972208","data":{"timestamp":" 947101972208"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 3dc125e8-b679-4549-8ea9-55be0b00800c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZEZE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZEZE"," userResponse":" ZEZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101979041","data":{"timestamp":" 947101979041"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 3dc125e8-b679-4549-8ea9-55be0b00800c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZEZE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZEZE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101980616","data":{"timestamp":" 947101980615"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 3dc125e8-b679-4549-8ea9-55be0b00800c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZURI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101991506","data":{"timestamp":" 947101991506"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 3dc125e8-b679-4549-8ea9-55be0b00800c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZURI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101993086","data":{"timestamp":" 947101993086"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 3dc125e8-b679-4549-8ea9-55be0b00800c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZIZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIZI"," userResponse":" ZIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101999508","data":{"timestamp":" 947101999507"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 3dc125e8-b679-4549-8ea9-55be0b00800c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZIZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947102001085","data":{"timestamp":" 947102001085"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 3dc125e8-b679-4549-8ea9-55be0b00800c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZABIBU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZABIBU"," userResponse":" ZABIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947102006307","data":{"timestamp":" 947102006307"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 3dc125e8-b679-4549-8ea9-55be0b00800c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ZABIBU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZABIBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Z.rand.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947102008314","data":{"timestamp":" 947102008314"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 3dc125e8-b679-4549-8ea9-55be0b00800c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" ZABIBU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947102008517","data":{"timestamp":" 947102008516"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000105_195430"," gameId":" 3dc125e8-b679-4549-8ea9-55be0b00800c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Z.rand.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" ZABIBU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZABIBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}